 
        {
            "Main": "主要",
            "Dashboard": "儀表板",
            "Home": "家",
            "Employees Management": "員工管理",
            "Departments": "部門",
            "Department": "部",
            "Jop SetUp": "手動設置",
            "Employee List": "員工名單",
            "Add Employee": "新增員工",
            "Leaves Management": "休假管理",
            "Leave Types": "休假類型",
            "Leave Request": "休假申請",
            "Vacation Request": "休假要求",
            "Absences": "缺席",
            "Hiring Management": "招聘管理",
            "Add Position": "新增位置",
            "Open Vacancies": "空缺職位",
            "Archived Vacancies": "存檔的空缺",
            "ADD Applicant": "添加申請人",
            "Pending Applicants": "待定申請人",
            "Archived Applicants": "存檔的申請人",
            "Pending Interview": "等待面試",
            "Finance Management": "財務管理",
            "Deductions Types": "扣除類型",
            "Promotions Types": "促銷類型",
            "Deductions": "扣除額",
            "Promotions": "促銷活動",
            "Loans": "貸款額",
            "Salary Calculation": "薪資計算",
            "Company Reports": "公司報告",
            "Absences Reports": "缺勤報告",
            "Complaints Reports": "投訴報告",
            "Deductions Reports": "扣除報告",
            "Interviews Reports": "採訪報告",
            "Leaves Reports": "離開報告",
            "Vacations Reports": "假期報告",
            "Promotions Reports": "促銷報告",
            "Loans Reports": "貸款報告",
            "Second menu": "第二菜單",
            "Event Calendar": "活動日曆",
            "Company Documents": "公司文件",
            "Employee Documents": "員工文件",
            "Files": "檔案",
            "Complaints": "投訴投訴",
            "Manage": "管理",
            "Add New Department": "添加新部門",
            "Search": "搜索",
            "Go": "走",
            "Parent": "父級",
            "Departments Name": "部門名稱",
            "Action": "行動",
            "Actions": "動作",
            "Success!": "成功！",
            "Failed!": "失敗了！",
            "Add Department": "新增部門",
            "Department Name": "部門名稱",
            "Add": "加",
            "Edit Department": "編輯部",
            "New Department Name": "新部門名稱",
            "Delete Department": "刪除部門",
            "Are you sure you want to delete these Records?": "您確定要刪除這些記錄嗎？",
            "Advanced Search": "高級搜索",
            "Cancel": "取消",
            "Save": "保存",
            "Delete": "刪除",
            "Job": "工作",
            "Setup": "設定",
            "Job Name": "職務名稱",
            "Job Code": "職務代碼",
            "Add Job": "添加工作",
            "Add New Job": "新增工作",
            "Code Name": "代碼名稱",
            "Edit Job": "編輯工作",
            "New Job Name": "新工作名稱",
            "New Code Name": "新代號",
            "Delete Job": "刪除工作",
            "Today's Events": "今日活動",
            "Department Managers": "部門經理",
            "ADD Department": "添加部門",
            "Manager": "經理",
            "Add New Manager": "新增管理員",
            "Department Manager": "部門經理",
            "Delete Department Manager": "刪除部門經理",
            "Employees": "僱員",
            "Employee ID": "員工ID",
            "Phone No.": "電話號碼。",
            "Phone": "電話",
            "Contract Expire": "合同到期",
            "View More": "查看更多",
            "Name": "名稱",
            "Designation": "指定",
            "ID": "ID",
            "Date of Joining": "加入的日期",
            "Delete Employee": "刪除員工",
            "No Employee Added Yet!": "尚未添加任何員工！",
            "You'll see the list once you add the employees!": "添加員工後，您將看到列表！",
            "Email Address": "電子郵件地址",
            "Personal Email": "私人郵箱",
            "Profile Picture": "個人資料圖片",
            "Basic Information": "基本信息",
            "Title": "標題",
            "Salary": "薪水",
            "Nationality": "國籍",
            "Information": "信息",
            "Rating": "評分",
            "Employee Information": "員工信息",
            "Employee Enrollment ID": "員工登記號",
            "National ID": "國民身份證",
            "Insurance ID": "保險編號",
            "Period Vacation": "定期假期",
            "Period Vacation *": "定期假期*",
            "Accept Number Only ...!": "僅接受號碼...！",
            "Contract Date": "合約日期",
            "Insurance Expire": "保險到期",
            "Employee Job": "員工工作",
            "Contact Information": "聯繫信息",
            "Address Line 1": "地址第一行",
            "Address Line 2": "地址行2",
            "City": "市",
            "State": "州",
            "Zip Code": "郵政編碼",
            "Country": "國家",
            "prefered Contact": "首選聯繫方式",
            "Account Information": "帳戶信息",
            "User Name": "用戶名",
            "Password": "密碼",
            "Track Employe": "跟踪員工",
            "Monitor App": "監控應用",
            "Monitor Keyboard": "顯示器鍵盤",
            "Reset": "重啟",
            "Valid": "有效",
            "Email": "電子郵件",
            "About": "關於",
            "Documents": "文件資料",
            "Submit": "提交",
            "File Name": "文檔名稱",
            "Notes": "筆記",
            "Browse": "瀏覽",
            "Add Document": "新增文件",
            "Ops! Page not found": "行動！找不到網頁",
            "Sorry, but the page you are looking for is not found.Please make sure you have typed the right URL.": "抱歉，找不到您要查找的頁面。請確保您輸入了正確的URL。",
            "Back to home": "回到家",
            "Leaves": "樹葉",
            "Add New Leave": "新增休假",
            "Leaves Name": "葉名",
            "Add Leave": "添加休假",
            "Edit Leave": "編輯請假",
            "New Leave Name": "新休假名稱",
            "Delete Leave": "刪除休假",
            "Leave Name": "休假名稱",
            "Leave": "離開",
            "Leave Type": "休假類型",
            "Date Time": "約會時間",
            "Start Time": "開始時間",
            "End Time": "時間結束",
            "Hours": "小時",
            "Reason": "原因",
            "Manager Approver": "經理批准人",
            "Pending": "待定",
            "Approved": "已批准",
            "Cancelled": "取消",
            "Do you really want to reject the employee's leave?": "您真的要拒絕員工的請假嗎？",
            "Do you really want to Approve the employee's leave?": "您是否真的要批准員工的休假？",
            "Do you really want to delete the document details?": "您確實要刪除文檔詳細信息嗎？",
            "This process cannot be undone.": "此過程無法撤消。",
            "Vacation": "假期",
            "Date Request": "日期要求",
            "Start From": "從...開始",
            "End To": "結束於",
            "Req. Dayes": "要求戴斯",
            "Annual vacations": "年度假期",
            "Total / Used / Still": "總計/二手/靜止",
            "Do you really want to Approve the employee's Vacation?": "您是否真的要批准員工的假期？",
            "salary deduction": "減薪",
            "Amount": "量",
            "ADD Deduction": "加減",
            "Annual deduction": "年度扣除",
            "Status": "狀態",
            "Employee": "僱員",
            "Date": "日期",
            "Paid": "已付費",
            "UnPaid": "未付",
            "No Result Found": "找不到結果",
            "Your search filters did not match with any of the employees.": "您的搜索過濾器與任何員工都不匹配。",
            "Try searching with some other filters.": "嘗試使用其他一些過濾器進行搜索。",
            "Are you sure?": "你確定嗎？",
            "Filter": "過濾",
            "Employee Name": "員工姓名",
            "Reject": "拒絕",
            "Approve": "批准",
            "Apply Leave": "申請請假",
            "Apply Vacation": "申請假期",
            "Vacation Type": "假期類型",
            "Request Date": "查詢日期",
            "Absence": "缺席",
            "Add Absence": "添加缺席",
            "Finance Information": "財務信息",
            "Absence Type": "缺席類型",
            "Period Vacations": "定期假期",
            "Deduction Amount": "扣除額",
            "Hiring Information": "招聘信息",
            "Jop Name": "跑步名稱",
            "Active": "活性",
            "No tActive": "不活躍",
            "Jop Title": "書名",
            "Requirements": "要求",
            "Skills": "技能專長",
            "NO. OF Need": "沒有。需要",
            "Is Active": "活躍",
            "Archived": "已封存",
            "Add Aplicant": "添加申請人",
            "Address": "地址",
            "Pending Aplicants": "待審申請人",
            "Archived Aplicants": "存檔的申請人",
            "Edit Aplicant": "編輯申請人",
            "CV": "簡歷",
            "Accepted": "公認",
            "Rejected": "拒絕了",
            "Interviewer": "面試官",
            "Pending InterViews": "待審核",
            "Applicant Name": "申請人姓名",
            "Do you really want to Approve the employee?": "您真的要批准員工嗎？",
            "Edit Interview": "編輯面試",
            "Aplicant Name": "申請人姓名",
            "Time From": "時間從",
            "Time To": "時間到",
            "interviewer": "面試官",
            "Vactions Reports": "行動報告",
            "Manage Deduction": "管理扣除",
            "Deduction Name": "扣除名稱",
            "Add Deduction": "加扣",
            "Add New Deduction": "添加新的扣除",
            "Deduction": "扣除",
            "Edite Deduction": "編輯推論",
            "Delete Deduction": "刪除扣除",
            "Manage Promotion": "管理促銷",
            "Promotion Name": "促銷名稱",
            "Add Promotion": "添加促銷",
            "Add New Promotion": "新增促銷",
            "Promotion": "晉升",
            "Edite Promotion": "編輯推廣",
            "Delete Promotion": "刪除促銷",
            "All Deductions": "所有扣除",
            "All Promotions": "所有促銷",
            "All Loans": "所有貸款",
            "Promotion Type": "促銷類型",
            "Deduction Type": "扣除類型",
            "Deduction Types": "演繹類型",
            "Loan Type": "貸款類型",
            "Calc": "計算",
            "Salary Information": "薪資信息",
            "Basic Salary": "基礎工資",
            "Total Promotions": "促銷總額",
            "Total Deductions": "扣除額合計",
            "Total Loans": "貸款總額",
            "Final Total": "最終總數",
            "Add Loan": "新增貸款",
            "Period Dayes": "時期戴斯",
            "Absence Reports": "缺勤報告",
            "Date From To": "從日期到",
            "Complaint Body": "投訴機構",
            "Complaint Title": "投訴標題",
            "InterViews Reports": "採訪報告",
            "Vactions  Reports": "行動報告",
            "Manager Approval": "經理批准",
            "No. Houres": "營業時間",
            "Leave type": "休假類型",
            "All Complaint": "所有投訴",
            "Add Complaint": "提出投訴",
            "Complaint Information": "投訴信息",
            "Closed": "關閉",
            "Edit Complaint": "編輯投訴",
            "Time": "時間",
            "Employees Nos.": "員工人數",
            "Leaves Requests Nos.": "離開請求編號",
            "Vacations Requests Nos.": "休假要求編號",
            "Open Complaints": "公開投訴"
        }
   